Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (9) 說好的LTE呢

開post Link:
Apple Watch款式分類:

S3
兩個版本:
GPS版
LTE版 (香港未有 /唔知有冇 )

GPS版：
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
GPS版 8gb storage(同s2一樣）
有獨立GPS (廢話 )
螢幕光S1兩倍(同S2一樣)
GPS版錶底係膠

LTE版：
錶冠紅點 會甩色
防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS
有LTE (香港未有 /唔知有冇 )
S3 LTE版 16gb storage
螢幕光S1兩倍 同S2一樣)
LTE版錶底係陶瓷
冇人知最終有冇港行lte，並且據聞Apple會鎖SIM，如果想搏水的話，請買日/歐水 國行會斷腳兼支那模式

S2
比S1有更強防水（官方表示可以出海／泳池游水，但唔可以潛水／滑浪，請自行衡量風險）
有獨立GPS（即係出街跑步可以唔帶手機，小弟實測過用一個鐘GPS會扣約20%電）
螢幕光S1兩倍
錶底係陶瓷
官方已停售 ，出面或者會搵到貨尾

S1
功能同S0差唔多，粒U同S2一樣(但係冇GPS)
同S2同期發售，S3推出後得以保留兼減價
錶底係膠
只有鋁殼＋運動錶帶版本
基本防濺水
注意：跟機冇火牛（價值$228），要自備
亦都冇左S0鋁版個長身膠錶盒，同埋條磁能線得一米（S0果條有兩米）

S0
非官方名稱，用黎概括所有2015年推出嘅初代，包括鋁／鋼／黃金版
有基本防濺水（據巴打講游池游水都冇問題，但官方冇承認，唔好亂試）
冇獨立GPS（即係出街跑步要帶手機）
官方已停售，出面或者會搵到貨尾

FAQ:
Q1.
點樣轉language 回覆?
A1.
Force Touch
default 應該show 你手機本身用緊咩language

Q2.
有冇咩訓教apps好用
A2.
唔多覺有 但暫時係 Sleep++
另有巴打推介 AutoSleep (付費)

Q3.
想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
A3.
Dock (大粒果個制) -> Now Playing
手機wacth app可以設定開播歌apps 時自動開埋watch 既now playing

Q4.
想換錶帶, 有冇咩要求
A4.
S0,S1,S2,S3 全部通用 剩係分 38/42mm , 姐係size

Q5.
有冇咩帶推介?
A5.
帶就淘寶/amazon/Apple Store/爬文自己問人link/

Q6.
洗唔洗moon 貼/殼?
A6.
apple care+ ($388) / 如果你做野果度好撚易花就爬文問人拎link

Q7.
邊度有S3 買?
A7.
AOS/Walk in(唔一定有) (22/9正式推出)

Q8.
有咩app必裝？
A8.
1. Stocard，可以入啲membership card入去，假如百佳易賞錢，starbucks卡
要用就喺watch開出黎嘟，跟手用apple pay俾錢
2. runstatic / nike+ run club 得閒跑下步 做下運動喇
3. 有待其他巴打介紹

Q9.
Whatsapp 係咪冇出watch apps? ???
A9.
係 但set 左mirror notification
可以回覆人（手寫、voice to words 冇得send錄音）
但冇得主動pm 人

Q10.
膠底同陶瓷底有咩分別？
A10.
就係一個Made of 膠 一個 Made of 陶瓷
好多人話膠底有汗會花會影響detect
但去摸過1同2嘅就知唔睇字根本唔知邊個係膠底邊個係陶瓷底，同埋問過精靈，精靈話係用光學detect，錶底花唔花與detect得好唔好無關
官方現時賣既都係得膠底 (S1,S3 sport) ,S3 LTE係陶瓷但香港冇賣

Q11.
究竟香港係咪唔會有LTE version
A11.
無人答到你，你問四大幾時攪得掂個esim 先算
如買水貨LTE 請自行承擔將來用唔到風險

舊帖精彩重溫：

Apple Watch 用家討論區

Apple Watch 用家討論區(2)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區（3）

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (4)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (5)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區(6)

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (7) 消失的Series 3 LTE

Apple Watch ⌚️ 用家討論區 (8) 垃圾四大

推呢個post

終於有post

留名

如果我買緊步計緊圈速個陣，有無辦法唔熄個mon㗎？要轉手有時仲要唔著好煩

同埋語音係唔係detect唔到中文？

用左一日感覺唔錯，唯一係個walking distance好似好唔準

Walking distance好似間唔中會用gps cal
但我iphone同aw都爭幾百到一千

換新機係咪一定要reset過apple watch?

可唔可以新iphone 直接connect aw.....反正都係用返果個icloud backup....

一定要reset

watch好似係計你隻手行路時擺幅

新post問多次先
大家平時會點清潔隻aw

車

用水洗

除左就咁用水 有無d咩可以洗得乾淨d

洗手液

Thx bro

尋晚你地討論點洗的時候，我掉咗隻aw玉落洗潔精水
乾淨曬

深層潔淨

用緊s2 上左4.1之後 電話，whatapp全部冇通知
錶面冇彈通知同埋唔震

有無巴打條sport band 無左一開始好爽身個種感覺？
有無辦法可以令佢爽身啲

買過條

388

同問~~

另外手寫係咪都轉唔到中文?
我用3D TOUCH只係得英文同日文揀...

你iphone 用kaiboard?
加返build in d中文輸入法係iphone 到

4.2 有 唔清楚

得4.1

LTE 倒數5個月

我都係吖，條帶變咗拎身嗎
前晚洗潔精失敗

有無人同時係airpods用家
之前都已經試過，有電話入嗰陣喺aw唔識show用airpods接聽電話，double tap airpods又無反應
跟住reset過airpods一次就用得返
但近期唔知關唔關update左ios11.1/watchos4.1事
呢個情況又出現返
而且factory reset過三樣devices(aw s3/airpods/ip8+)都無用，仲已經去過apple換過對airpods
有無人都有咁既情況

屌 我覺得4.1冇bug 我又係咩都冇反應

呢排os update 都係伏

用左咁多年apple野
近呢一年啲OS問題真係越來越多

見佢d更新出得咁密就知啦

有冇人試過whatsapp watch 果個app

唔敢試，驚比人偷資料

一一
更新左之後日日都唔識郁個站立

你reset下隻錶/勁fing佢
我s2ok 喎

Reset過

哦....原來係跟返IPHONE 嘅SETTING....唔怪之得...
我的確係用KAIBOARD

咁耐

等得來又差不多apple watch 4
香港班電訊商實天價月費
睇來都係iphone x + aw3普通版算

我估每個月加78蚊咁上下 不過等得嚟都S4

美國先係10USD
強國10蚊人仔
香港要78蚊既話都係早買早享受用普通版算

買條鋼帶算啦
我都用過條又係咁
都唔再用了

lm

其實真係無乜用，貴過30 一個月都無乜吸引力

嚟緊會去日本旅行想問下，個面買係咪加埋apple就全球保？
建唔建議個面買？定返黎先買好？

美國10usd的話，香港78又真係差唔多
如果而家入手aw3普通版再等aw4 lte會否不智？

屌唔升IOS11係咪CONNECT唔到APPLE WATCH..

Watch os4就要用ios11

我諗洗髮精會令佢個層coating甩得更快
我淨係用洗手梘液洗下佢
遲下淘條皮帶玩下算

S3係咪無得配新個條魔術貼錶帶， 要額外買

我個pat似係踱咗層嘢所以我先博一博

屌 有無得降番佢 部電話升唔到ios11

電話升唔到嘅話 手錶都唔會升到

你指令面？
令面應該係無晒coating掛

wifi版係全球保，LTE版好似係購買當地先保

日本退埋稅平香港百幾蚊
攞黎食餐飯都好

os4.1用siri係imessage打字 轉左中文都聽唔明我講中文
變哂英文拼音

nike版係咪一定要aos買？

門市Apple store有

好正

應該唔買lte版，咁係個面買埋
Thank you

尿袋果隻

好明顯佢係舊機配s3錶
一買返黎已經os4先咁問

咁唔使問啦
Apple嘢唔可以降到舊過預載os係常識嚟

舊到上唔到11嘅手機
即係5或之前
其實都夠鐘換機

得5 /c
Watch 最低5

請問係咩黎架

想問下香港早晨個app點用？
裝左唔識用

淘？

我係淘寶見倒諗住買

有冇巴打戴開aw黎游水？
原生個workout app夠唔夠用？

其實係6黎，但用到好殘 試過升ios11幾次，load勁耐都升唔到

有冇巴絲有興趣夾 NOMAD ITEMS?

做緊20%off

想買STRAP

想買nyloon 多啲幫推

經常性帶着來游水，暫時到而家未有事
原生嗰個有晒分段知道自己休息幾耐游得幾快有晒偵測泳式同埋心跳
普通用家純粹減肥就覺得好有用

新手第一次用Apple Watch 買咗WiFi 版 但喺得8 GB 一開機就得返5.6GB
想問下各位巴打 5.6 GB 會唔會唔夠用

Apple Watch 唔係 apple store 度買，萬一著唔到機去genius bar 整唔整？
記得iPhone 台機著唔到機就要去授權維修到整

想緊係apple 買定出去食多d 回贈

你唔會入歌咪淨大把

我入完歌都淨大把

我入左約300首歌for跑步聽都仲有位剩

請問watch os 4.1 有無伏

AW 3配6plus
係唔係aw3有Felica都加唔到西瓜卡入aw3？

加到

aw3加到
岩岩去完日本
全程完美使用

想問下 3代 watch點用氣壓計睇高度，thanks

想入手 係咪索性s3好d s2又落左架

Workout?

Yes

請問點加？
我試過watch app入面轉左日本，
再係watch app 入面wallet 加，頭頁見到係可以加西瓜
因為scan唔到，所以要手動入，但只可以打信用卡

定喺隻錶拍卡？

屌！
走去拎張實卡加入去
已經suica app開左卡加左入去了

之前問左無人玩氣壓計

有無巴打由 S0 upgrade 去 S3? 值唔值得upgrade?
見到Asiamiles有，又夠分換，想試下

諗住隻 S0 訓覺帶住

我想問 Apple Watch 喺未唔可以充住電關機 ？

係，唔可以

我覺得值

係到買左條錶帶，等寄返黎包膠

S2 NIKE做緊特價

用asia miles 換電子產品 抵唔抵？
幾萬里咁換 好似換返機票最抵喎
6萬夠換芬蘭

The Club 可以用積分加$1800/$2000 換s2

而家換機票都唔抵啦
機票平咗咁多

去芬蘭 都要4000蚊
原來45000里就夠
apple watch 3000蚊要成56000里

隻S2 爛咗

邊度仲有全新S2. 或S3邊度優惠多呀

謝謝

5萬里 = 日本商務 咪撚傻
換機票換econ 緊係唔扺

研究緊AMAZON D 皮錶帶但發覺好多都唔SHIP香港

我s2上左os4.1
覆信息個版面明明係中文 但一錄音佢就出英文字
到底咩事

有興趣 巴打開團預埋我

想問下你地平時返到屋企會點處置隻aw?
我平時就咁放係到算 有無話開咩mode會慳電d
試過開飛行mode一晚跌2x% 就咁放係到又係跌咁多

利申 s3

想問吓，連咗電話同aw 後，有WhatsApp 時，電話無晒聲通知....
可唔可以兩邊一齊有聲有通知呢？

原來黑米蘭比普通貴幾百

個站立 好似點都唔識陏咁既？

試下set左右手同digital crown 位置
我又冇喎，諗唔明

update 完都好似唔得

same

點解會咁既

見到有初代黑鋼賣緊千四，仲平過就咁買錶帶

唔撚係掛

唔知 明明os3都無事

38mm

series2 用OS4 真係好撚食電

我都係，用唔到廣東話...

睇黎唔止我一個係咁

今日無啦啦隻s2 os4.0
冇哂通知，尋日都仲好正常。今日係咩通知都冇哂
已check 所有野有開

有冇人試過係咁？

但另一隻行緊os3,一切冇問題

巴打們通常返屋企就除底定除左差電任何時候都長戴

返到屋企就除低

睇下我完成左果三個圈未
差少少嘅話就戴多陣睇下chok唔chok到淨低果啲

咁夠數有咩用

爸打有強迫症

新用家留名
岩岩由an機轉入ios

冇
純粹好睇啲

各位巴打 我想問 喺未只要隻Apple Watch pair左部iPhone 然後連左bluetooth 嘅情況下 無論部iPhone 用Wi-Fi 定Data 上網 隻Apple Watch都會上到網同收到你預設嘅通知

Yes watch default 開埋wifi

新手一問 用緊iPhone6 ios10.3 建議應該買aw1/2定上ios11買aw3 求教

Aw3

無謂為咗個舊iOS version 自閹

而家我手機一開音樂隻錶就會自動開左正在播放個個頁面 有冇播歌佢都會開出黎 好煩
咁諗住關左個app之前用手‘琴’住個錶面就會關左去番錶面 但而家點‘琴’個錶面佢都唔關 勁白痴

利申 s2 os4.1

入watch app 自己熄

想問nike版係咪得條銀帶唔同

邊到熄

到底whatsapp有無打算過係apple watch出app

冇
但將來唔知

多個錶面

買左Apple care 要點先換到錶？

即係點

俾錢

洗唔洗整爛隻錶先

Software update嗰陣㩒下飛航模式/挍走𥔵能線

有無巴打淘過s3 鋼帶

打算淘條皮帶 三心兩意緊

淘都要諗

淘寶啲「原裝」黑米蘭帶好貴

陪我兩個月的特價s2頭先白蘋果
一陣要睇大夫，冇得戴

有無link?

諗緊淘邊款
仲睇緊有冇STAND可以一次過買

BTW, 而家每次CLICK一下隻錶面, 就入左去CALENDAR到, 但我本身唔用IOS 個CALENDAR 想知有冇方法click一下之後係去其他app 或者disable左個calendar

Tg Facebook WeChat 都有
淨係Whatsapp no！！

你咪唔好用大日曆表面

唔知點解計行左幾多層 E加亂晒 一日行二百幾層

即係click中個日期就自動入calendar?

可以主動wtsapp人同錄到音己經滿足
點解唔撚出

係
你click 溫度咪入天氣
你click 股票咪入股票

請問tg 可以應用到咩程度？

明白,感謝你

3D touch錄音個icon轉語言

無用架 4.1係用唔到

大家有冇用殼？因為平時都粗心撞黎撞去
之前淘左個好撚伏 帶左之後個MON勁鈍
嘥撚左幾十蚊
大家有冇好推介？

買apple care + 好過啦

apple care+ 撞花都有得換架咩?
同埋我預計我自己玩一排就厭
保護下佢遲下賣返出去算

整爆佢+$548有得換，
俾$388變2年保好抵啦，
有保放出去都放得多d

都係想買個殼多D
呢度冇人有用殼?

大家知唔知Apple watch 保養會保養d咩？
刮花又保唔保？

刮花係人為你話保唔保？

冇

成日唔小心撞到野搞到花曬
有冇方法換咗佢

呢個方法有冇巴打試過work

因為之前部iphone連過落部s7 到
而家apple watch自動連落s7
好撚方便

S7?

有2部電話
samsung s7係主, iphone係副
iphone唔係成日都帶出街
所以....

apple watch 連到samsung?有咩功能架？

有冇巴打試過自己整爆mon之後去換錶
有Apple care

連wifi 咋

想問問
如果覆WHATSAPP / WECHAT ，用語音打字，
點先可以SET 中文，每次都要人手用英文轉中文好麻煩

唔知邊度買

豐澤Facebook? 唔見

好似都要俾多500去換？

唔整爆唔換得咩
話花左

有冇人fb messenger 個畫面keep住黑moon,
上網睇過話係app 入面set快速回覆,
但係我試左都係冇用

Ps: aw 已經係最新version, 試過重裝

就咁話花左就加五舊換？

有冇tg

都想夾

買唔買nike好
唔中意錶帶但想要個錶面

買啦， 其實戴上手感覺唔差

Se 用唔用到apple watch

用到

係咪周圍都有現貨

S3? 定 SE

為左隻錶，要升部i6上IOS 11好似有啲冒險

唔好上囉

S3

我本身用緊se 係咪一買返黎就用到

Se 要上iOS 11先用到S3

2年幾前未出AW就話隻錶四四方方唔似錶
2年幾後通街都有AW既蹤影

利申：我果隻S0服役中...(由2日差1次變左每日差1次)

42mm係咪2888

呢啲上官網睇快過喺度問

我上左,,都ok..

秋冬係皮錶帶既季節
自己整咗條

想問nike 版同普通版除左錶帶同錶面外，其他功能都係一樣？

隻手

係

普通版有無得整Nike 錶面

Jb左有
Hermes錶面都得

低b問題，請問係點樣kill apps?

有冇巴打試過隻錶花晒攞去genius bar整？
佢會幫我換玻璃定換隻翻新比我？大約要等幾耐？

利申：S2 有Apple care

同問

Dock 都好似冇得kill

女仔手幼38定42

女仔通常都用38

38

爆左mon 想問下有冇維修推薦
冇care 係蘋果整太貴

鬼知咩

Appple Store

1.入你唔要嘅apps
2.按實關機制 直至關機畫面出現
3.按實crown

買過隻啦

唔work

連boot完機都係唔得

How to kill Apple Watch apps

[/*] Press and hold down the side button until the shutdown screen appears.

[/*] Release the side button, then press and hold the Digital Crown to force quit the active app.

點先唔再出呢個畫面，好尻煩

Siri

喂siri

曲手腕壓到個掣

左手帶婊嘅煩惱

戴咗差唔多半年，終於狠狠地撞花咗個Mon

我果隻戴左一年已經撞到花哂
臨完Apple care之前應該唔洗特登撞都會爆

婊
那有女

Nomad錶帶有冇人夾

我覺得最易撞花錶嘅情況係坐巴士上層
落車果時好易hi到張櫈前面好鞋果塊膠（痴廣告個area）
同埋落樓梯條扶手

大家習慣係咪每晚都叉電？

等Thanksgiving day仲平

我家陣係手機語音熄左英文
淨係開粵語先用到
但講英文佢就算無開都可以偵測到

我已經關左siri

同人哋錶撞錶就奶嘢

拖女朋友會

首先，

我係成日hi到計時

我成日hi到workout

有冇巴打知邊度仲有s2 鋼賣？

多謝你呀，終於叫解決到

點set

想問唔帶iphone 播歌係咪得apple music 同 itunes 做到？MOOV 得唔得架？

moov冇
淨係remote iPhone Only

岩岩睇完冇哂42mm
仲有冇巴打知

係咪好少女仔帶42

我老婆用緊42

屌叉唔起番部機
熱到爆隻錶但係冇反應
係叉到咁上下會彈個APPLE LOGO出黎之後又熄番

想買張紅點貼紙扮lte版

7

點解咁做呢

有無巴打 幫隻Apple Watch 充電戈陣 一時就發熱 一時就正常溫度

一差電就通常sync data 就load野就熱到仆街

新手一問 如果依家入手 買3定2好

3

因為有獨立GPS?

2都有

咁3比2好係好係邊 唔識野

睇#1

價錢上同難搵S2?

頭post 冇講
主要係processor 唔同，所以慳電左
有錯請指教

3開好多app都勁快

唔該晒

4仔痴喺粒lin嗰啲

等埋black friday, 我本身諗住開團

但諗諗下等埋black friday 仲好

有興趣可以add 左我tg 先

如果買咗apple care，花咗係咪話換殻就得

有無話識到入手會平d

有乜好扮

咁撚柒都要扮 成隻支那錶咁

其實佢係感恩節平定黑色星期五平？
雖然都係差一日

有興趣 開團預埋我

反而有興趣個iphone x 皮殼

講起thanksgiving
往年apple watch 會唔會有得平
想入手一隻

留名等人答

係一年保養期內撞爛隻錶有無得換架？ 無買AC+

要whatsapp 同iMessages 用voice detection 岀唔到中文
利申：Iphone已用原生中文輸入法

有

要熄左英文voice detection

我成日都唔得喎原來係咁我試下先

THX

使唔使再SET 埋Default 輸入係中文先得婝

唔洗熄都出到中文wo S1最新beta

係4.1出唔到中文

咁等4.2出啦

Force touch好似可以轉

運動型學生哥猶豫緊值唔值 有冇人講下唔好用嘅地方

無AC+無得加錢換

AW 其實買左APPLE CARE PLUS 有咩用

兩次人為可以平d 換翻新
多一年保

運動型買Garmin啦

Garmin 大部分都差唔多價喎 咁用開iphone好似aw好啲

咁Apple watch啦

利申非運動型 淨係睇錶同通知有用

隻S2 用左成年除左用一日就得番50% 電都冇乜野

淨係睇whatsapp Apple Pay 睇時間

本來貪得意想換S3 先發現冇左鋼版

一年定兩年
上次去買佢話apple care多2年保

多1年 TOTAL 2年

force touch轉左中文
你講中文會照出英文黎你

邊到有靚watch face download

見到ebay買apple watch s3 42mm 2680平出面兩舊, 想買, 但係想問下水貨係香港有冇得買apple care???

有人話過到online test 就買到

想知S2電係咪無S3咁襟玩？差幾遠？

香港係唔係唔會有平

跟之前幾年黎講

nomad sales 已經開始左，

有興趣可以telegram 我 大家share 運費

運費貴撚到

隻0代就收皮，要入手Nike series 3 了

水貨可以但要去水貨嘅出售國家保

已add

想買尼龍

放 series 2 黑運動錶帶 42mm
2月ifc 購入功能良好
面有微微花
底就唔知點解會有啲甩漆
有apple care ,未換過機
平日使用都可以用到兩日半
10月去ifc check 過電同機都good function

S0 建唔建議update 去最新os

s0 其實係咪都只有睇通知係正常
其他app都係慢
我升因為升左多個siri face,
中意咪升

大家有冇試過，我按返入去又會彈返出黎

今次nomad冇咗shipping free

拎去整喇
S0?

巴打一齊share 運費？

S0啫係第一代？ 係

Apple 3年保
拎去整喇

唔係得一年咩

因為漲電而爆錶嘅s0會自動有三年保

未必買 睇個fd決定成點先
冇記錯上年係過$200就免運費

Spotify用咩apps好？

只有一個APP

今次錶帶都減好少...

仲有機會換s1
參考速度:s3>>>s1>s2>>>>>>>>>>>s0

black friday 有冇手足買錶帶有好介紹
淘過寶果D膠帶好渣
想買番原廠果隻 black friday/ thanksgiving 有冇邊度有平？

想買個iphone + apple watch 充電座
想要無缐充
搵咗好耐都係iphone 都係用lightning充
上圖應該係qi charge 但又搵唔到牌子名
大家有無推介

我果隻不鏽鋼都脹電過埋保養上網整睇要二千蚊
定其實買最新第三代會好啲感覺上都幾快

S0?

呢個啦

我本身都打算買呢個 但本身已經有佢冇AirPods差電個個 再買好似好曬錢

巴打們用咩mon貼

AC+ 激薄實體氣化玻璃mon 貼 0.0mm
$388

．產品特色
由 設計
完美服貼曲面玻璃屏幕表面
色彩精準無偏差
-附送機件問題一年額外保障

請問我想要LTE版有咩途徑?

買水貨

本來想等lite,不過趕住用，唔等了
幾日內買

用緊spotify 但又唔想再比錢買apple music
點先可以唔帶電話 出街跑步聽歌

iTunes入歌再sync落錶

自己入歌

等睇戴爛手

Link please

識人買咗條尼龍白
個扣位做工同真貨一樣

係studio a 買同係apple store 買有冇咩大分別？
Apple care要即時買定可以之後先買

由購買日起計60日內都可買返AppleCare plus

有冇人試過個錶面無啦啦爆開左
琴晚帶帶下 無啦啦爆開左
但個錶面依然係著嘅 可以touch

示意圖
我個個係第二代 已過保

呢啲ship返去Apple

應用會幫你整

岩岩係FW嘅Apple store問
條友話我過左保 要send返去新加坡整
話估計要2000蚊 問我同唔同意
一定要我同意先會幫我搞
但我同意左到時幾錢就一定要比

有無人隻apple watch up左做4.1之後再連返部iphone,兩邊變左唔同時間?

冇ac+ 就冇計了

2k不如買隻新

唔好經香港

直接網上安排shipping
免費去Singapore check 咗先
到時再決定

巴打 點樣可以唔經香港直接去新加坡check？

有無人用緊s0 升左上watchos4.1後 d電倒水

今如果係studio a 買 有冇咩問題？定係去翻apple store買？

我無買ac+, 因為apple 職員話喺apple 以外店舖買嘅apple watch 要買ac+嘅話要 check機先，我見apple store大把人排隊所以費事買
橫掂都只係平價nike版，過保壞咗嘅話換過隻算

揭蓋

已訂
集運等第二件貨等到2046

屌，下次唔撚信apple班19職員

想入手 但而家係出面搵s2舊貨黎買會否不智
解釋埋原因

睇下咩價錢, 平的話就唔覺得不智

Agger
全新差2-3百買s3好過

今姐係我係studio a買完之後60日內上網買翻apple care 就得？

有冇巴絲打會幫隻錶貼MON貼?
如果有貼有冇話邊隻貼好

呢個貼咗喇 想貼多塊呢

咁唔知了

睇落受害者舊電漲咗
對照組傳送門

黑黑定白好？

到底有無人隻s0近日用電倒得超快
早上八點差滿 宜家六點鐘得返14%

以前watchos3都唔係咁架

笑左

買左了
係鋪到同個職員傾個陣佢話有隻納米液茶係表面就好似mon貼今唔會花 有冇巴打用過 邊到有得買？

巴打係咪正價買？

係啊

我早兩日都買左哩隻黑nike。
我見nike 係facebook啲廣告show隻錶面，左邊三粒波波可以係紅色而右邊時間係白色，但自己較顏色就只可以黃x白，一係全紅or全白。去apple store 問精靈可唔可以較紅x白佢又答唔知...
我鍾意紅x白多啲但較唔到

冇得獨立較 一較就連數字轉埋色

final call, nomad 團購

有無人想放Apple watch
想收一隻

Series 2 black 42 mm

LTE版好似係

有冇人知nomad 皮帶香港有冇店賣

好似無

Search 下 Nanofixit

一開波我都睇錯HE HE

前面ok,但只係轉一轉隻手...

屌

樓上

前面望幾靚 點知

好彩唔係貴
淘寶嘢都估到實有啲位係鳩鳩地

覺得有free shipping都算唔錯
不過有啲位有左幾日都已經拆左線

新手入坑
有無d平靚正dock station好推介？
想一條叉電線過插docking叉錶同電話

高登下層有，觀塘有

利申觀塘正價買

觀塘廣場？

隻SERIES 3 用左一日塊玻璃就花左少少 係咪正常

唔正常

唔覺意一野撞左落個不鏽鋼到就花左一條細痕
其實洗唔洗買貼

Ac+ 花到頂唔順就你懂的

我就係等緊我頂唔順嘅一刻

Apple Watch 會唔會有分期

ac 唔係都要加五舊水先有得整咩

買左care既話掉爛佢都係$588換錶？

AW都分？

係
我已經撞到隻錶花哂（唔係特登）
又有隻角裂粒左少少
依家等佢花到我忍唔到嘅時候就會送佢一程
然後$588換錶

但咁樣都成千，不如用兩年換過隻新

錶呢啲冇咩特別都唔打算追新了
用緊S2睇下可唔可以捱到S5

我S1 諗住保養完之前掉爛佢換隻之後用多兩三年

語音輸入點轉到中文

好似bug 左冇左聽聞

你地係用緊38mm定42mm

我S3 AC+ 2年 再換錶 應該可以再戰2年

42

42

咁大隻手咁細隻錶好唔岩比例

42 不過我都係嫌細 幾時會出大啲

好想睇下4有無可能係圓面 方形麻麻地咁

圓面不了，人地認唔出係aw

想佢有啲design姐

方先有design

我覺得只會冇咁方
但唔會變圓

有無人知豐澤有無得做分期？分到幾多個月？
學生哥要就住洗
利申s0想轉s3

最多薄啲或者多咗sensor

千祈唔好變圓

其實係咪真係好好用

想買但係驚唔係成日用哂左

打電話上card centre問

唔會唔係成日用㗎 太方便

例如？

睇message
Apple Pay
Stocard

有無絲打或巴打既女友分享一下S3用咩色殻配咩帶？
打算送隻俾best friend但我有選擇困難症…
邊度有現成皮帶賣？ 星期日前要入手

上beta冇事

Apple store有皮錶帶

好叉貴… hermes 好靚但真係買唔起…

還可以啦。

利申 帶緊錶鏈帶

咁樣設定之後就出到中文

點開依版 我搵唔到

禁實個咪就會有

設定 鍵盤個到都有

要係鍵盤開返siri

用緊s3既巴打平時淨係睇時間/message用到幾多日一叉？

2

設定左 但隻錶都係出英文

至小2日 但每日返屋企一除錶就放係個座到叉

S2 3日

銀殼另外買咗粉紅色錶帶
唔買金嗰隻係因為襯衫麻煩, 銀色最白搭, 配咩色錶帶都唔會好怪, 可以跟嗰日套衫襯返色

巴打表示想買黑殼但係好似夾咩錶帶都好唔夾

我都覺得黑殼應該係三隻色最難襯錶帶嗰隻

因為黑唔晒

之前問過無人理
有無叉電座好推介？最好可以放埋iphone
一條線駁唔洗用番原裝個叉電

淘寶岩心水就得

黑色殻除左黑色錶帶之外只能襯好sharp嘅色
我試過幾條官方帶得彩虹果條係靚

Thanks絲打！
金色唔只襯衫煩 配咩色帶都r爆頭

買左個零月就已經花左
無買applecare 粗帶算

女仔真係會好鍾意金色因為真係好靚好靚
我都J咗好耐隻金
好彩最後理智贏咗
唔係我應該dum緊心口點解會買金色

我都係泥黃色尼龍帶
啡皮
深藍色鋼帶
黑色米蘭帶

啱啱補買左applecare+
想請教下係咪花mon都可以拎去比$548整？

上網加番啦 60日內都仲加到

補買左

有咩apps係好用？我發覺佢除咗幫我煮嘢食計時，朝早震醒我，去超市幫我計下數，已經挖掘唔到其他用處

如果連登出apple Watch 版就可以翻工翻學偷睇

召喚望遠

得黑色正常少少

有巴打寫左畀自己用
但mon 太細
不了

粗戴戴多排拎去換mon算

我想玩

佢冇post 過
你搵下頭一兩個watch post 應該有圖

講野出字時3D Touch 大力㩒錶面可揀語言

決定買銀包，易襯啲

銀色

我都係
有時真係唔問下人都唔知點揀好

揾唔到

無用架 唔會出到中文

btw 雖然我明你講咩 但apple watch邊有3D touch呀

Apple watch 點會冇Force touch?
你買錯左小米手錶？

錶係Force touch
電話係3D touch
好似係

有咩問題

個名唔同 用法一樣

Force Touch和3Dtouch其實是基於同一種技術，且都基於蘋果的Taptic引擎

btw 我實測得
sor 唔知應該叫force touch 定3d touch 就係大力啲㩒個錶面
你講野出字嗰度大力㩒錶面有語言揀，前題係好似之前巴打所示ios setting入面有教啟用聽寫有咩語言

sor 唔知點叫，只知係用啲力㩒實錶面

請問係豐澤 或 百老滙買既aw係咪安全架
有咩問題都可以拎番去apple store架可？

叫Siri 係熄唔到劇場模式

NOMAD 應該見反應麻麻

依家推all items 30% off

有興趣tg 我， 5人成團

運費大約6.2usd pre head

有無人試過戴AW浸熱水浴？會唔會壞？

試過，冇事

但唔會再搏
熱力會影響啲膠

可以拎返去Apple Store換番新

S2試過浸幾次溫泉

taptic engine唔係淨係震嘅咩

有無巴打買左個類似stand可以iphone 同watch不齊叉電

各位想買Nomad 錶帶既巴打

小弟啱啱收到佢個七折code , 係 work 的( 折左就無折 )

可以幫補到運費, 咁就唔洗夾單咁麻煩啦

Forch touch 就聽過 3D Touch 邊條友

點先有？

email 入面有個code: PIE

check out 打就ok

兩樣野有關聯姐

Nomad 放題🙈

夾埋幾錢

連運費 HKD 1342

個6S Plus case 而家再平多5元美仔.....

佢個 finishing 係高質，之前買過條AW 錶帶，所以見佢平就入多D來用

我想買個手機套就真

Thanks bro

我有呀
點contact

咁我都去兇宅算 聽日放假廢又唔想出街近近地

新手留名，尋日買左隻 。感覺幾好，不過我大汗 帶到好淋痴痴
同埋想問覆人信息係咪用語聲 變唔到中文 得英文？

Force touch 就有得轉語言

咩色

轉到了 但下下都要force touch 轉好煩 有冇得較做預設

有冇爸打買左後悔？

有小小

點解呀

後悔太遲買？
黑色aw 配黑色ip X 真係好正

想問下AW有無spotify apps 嫁
我既意思係用AW去控制部電話SPOTIFY轉歌之類
即係好似REMOTE咁用
因為我知道AW 無得OFFLINE SPOTIFY 聽歌

唔洗 本身watch有個Now playing既dock比你控制iPhone轉歌同大細聲
我用moov都係咁

Faq 喇

SOR 巴打 我以為果個淨係FOR APPLE MUSIC

想用黎轉歌 但冇watch apps 版 可以點?
係我寫到1999 定係你閱讀理解問題

後者掛 總THANK YOU巴打解答

apple store係咪齊曬貨架？

總之就係控制到

咪呢度咁多粒掣同正負評

想問下出左11.2
Watch os 4.2仲未出？

無出

但DB 就有4.2

有冇人用過devil case個 APPLE WATCH 3D曲面玻璃貼？ 係咪貼完見唔到？

貼完用唔用到case

d cases搞到咁大舊又柒 唔諗住用

我仲有一年就兩年 到時想用case 又想用貼 所以想知用唔用到

Apple Watch Series 3 GPS, 38mm Gold Aluminum Case with Pink Sand Sport Band

唔想訂要等 想即刻拎

Apple store冇咩

你搵得黎都送到啦 等兩日

apple store齊曬喎

請問aw上點用google map？

原來宜家無咗

打電話去最近間apple store問
一係authorized retailer

仲有冇人夾Nomad?

咁快買左

趕住買黎做生日禮物
跟手買左隻自用
我仲已經上左啲皮革workshop買到條非常滿意既皮帶

裝完都停左喺度load 點搞

重開隻錶終於正常

有無人whatsapp notification 唔震又唔會閃出嚟
有無方法搞搞佢

留明
我唔係點用wtsapp
不過好似都有呢個問題

我心臟有啲事要成日check住心跳
近排fitbit壞左 見Aw可以覆wtspp又可以check心跳有啲興趣想試下
想問下大家覺得apple watch同fitbit比邊個好用啲？

我之前係用fitbit先，買咗aw之後，fitbit冇再戴過⋯⋯
aw有太多apps可以輔助，唔單單係check心跳，方便太多

有冇人用s0 up 左最新os? 會唔會好chur 電 lag 機？

Apple Watch 而家邊到有減價?

有冇行山撚推介用咩apps好？

行山好似唔覺有咩apps 特別
都係等s3 氣壓計有人寫先
同埋行得山會帶埋手機

我都想知

有無人買 日水 lte 博第時香港都用到？

iMessage 成日係aw通知會好遲先收到 仲有時睇唔到 但係電話到又睇到

Same here

請問第一次用體能訓練個戶外步行，冇路線圖係咪正常?

你地係咪都更新到4.1？

4.2 beta

4.1 skip 左直上4.2

點解要上beta

4.1嘅apple music係咪只有錶本身music, 冇得一開波就播電話嘅歌 ?

係
OS 4 cut咗

個功能明明好好用，邊條撚屌要cut

問gay cook

MotionX GPS

仲有個叫Gaia GPS

希望下年年頭會有lte版，好想用

仲有ViewRanger

灰陶瓷好靚
但今貴點叫人買 仲貴過iPhone x 256
好似妹仔大過主人婆今
係咪要等第時出個陶瓷版iphone x先襯得起

陶瓷版iphone x仲貴

去旅行你地點差隻apple watch?

直接成set拎去定係另外買條線/尿袋

唔戴

帶差電線

就咁計點都要帶兩條線, 有點煩

諗緊買唔買bekin個尿袋比佢用

唔煩擺一擺落去喼

特登買多條0.5M線旅行用

新手入門想問有冇巴打會戴38mm?
同埋見到啲話係series 1嘅stainless steel款, 其實係咪series 0定其他野嚟
利申巴手肘17cm左右

有冇試過用ipad牛去差電 ?

無 我用iPhone個三角火牛差，有好多個

如果你喺酒店唔洗叉好多嘢嘅話
一隻牛+對應嘅線輪流叉iPhone/AW都得

主要想帶ipad牛, 因為可以轉插頭

咁啱啦
iPad牛+iPhone線+AW線就夠
如果有出街叉電嘅需要就帶埋尿袋

但係ipad牛 aw用到?

日日用

咁就得啦
本來諗住買bekin果隻兩用尿袋用黎差aw (得六千幾mAh ), 但aw正常用一定夠用一日有突, 正常有插蘇差電根本唔使用尿袋

我戴38

S1 冇 stainless steel
一係 gen 1 ,一係series 2

升左11.2之後 成日連唔到隻watch

我都有諗過買Benin 不過成六百幾七百

而隻就4百幾 又拎得出去當尿袋又可以當充電座用不過淘寶野驚爆

係啊, 我見行貨價要成7xx

隻s0死都唔壞
壞左先有決心換s3

s0

等s4

求意見淘寶好定買bekin

差兩舊我會穩陣d買bekin

主要用嚟unlock MacBook/睇通知/remote 部iP播歌嘅話係咪gen 1都夠屌?
幾鍾意佢隻色又唔想買太貴

夠

夠 唔做運動其實啲電夠用

瘋了，想用Apple watch做hiit點知發現個內置app冇計時功能（休息時間+做運動時間）
跟住download其他apps又唔知屌解組與經之間唔響唔震
想死 屌

Series 1用家 黎緊準備轉series3 Nike edition
想問下香港係咪唔會出LTE VERSION
想睇下等唔等埋

香港會，官方confirm 埋model number

但唔知道幾時

幾時出watchos4.2

咁就S1 38mm

FAQ #1: S1=/= gen1 (aka S0)

手快打錯sry

傳3-4月有電訊商會出plan
不過到時再等多幾個月就出S4

我隻s2 太空灰不停咁甩漆
用左殼都係咁
有冇得搞

而家係apple store 買Aw係咩os?
iphone 7 ios10 用唔用到 定要up上ios11

用緊DB 4.2

要上11

出左4.2

似乎s3開咗氣壓計api

諗住set up Nike+ run club嘅apple watch，但整極都enable唔到個notion&fitness，喺privacy入面又整唔到 究竟係點整

巴打個名

我隻s2有買applecare
依家個錶面有幾個位都花左
錶身有個位直頭崩左
可唔可以拎去補錢換過隻
定一定要整爛佢

有冇S2 4.2包膠

要整爛好似

識貨
Btw有無人識點搞

其實有個問題想問好耐
apple watch會唔會出圓型錶面?

依到應該無人答到你

佢以為呢度有內部員工/Tim cook

琴日同Tim Cook茶敘嗰陣佢話整緊

你問apple designer

拎左去apple 真係有得換

我想玩多啲wath face

我都想

巴打係咩事

巴打有冇買apple care?

睇黎買applecare 加張mon貼最實際

冇買啊
仲未過保

我都想去換過隻

對比以往apple product 嚟講，主題方面已經好多花款

有無人上左4.2

上咗

上左... smooth左

我都覺 利申s2

S3好似無咩分別

S2
但啲animation 都係爛畫面

s3 smooth左

真？

想問下其他巴打係咪咁
如果airpods關左自動耳朵偵測嗰陣
有電話入嗰陣係咪只可以揀用Apple watch/iphone接聽
連double tap airpods都無反應
要電話接聽完再手動轉airpods

啱啱發現s2開減少動畫會lag爆
重開機都係咁

親愛的lte幾時有呀

+1 想知

Sport loop dark olive 幾靚
利申：已轉

有冇人知邊
間電器連鎖店買apple watch
有得搞免息分期

Apple Watch都要分？ 你買陶瓷版？

S2 4.0上咗4.2，順咗好多

唔想一炮過比
分期冇咁甘呀嘛

Applecare 係會疊加落一年固保定係一買就可始計兩年？

買果日兩年

4.2有咩特別 利申s3

新增滑雪為一種體能訓練

唔該曬

ig個app 冇network connect唔到...

有冇巴打係日本買s3 lte？
唔知遲d香港用唔用到

香港岀咗LTE版再搵人答你

唔該同學

不過好大機會唔得，佢個19 esim限制多多，連漫遊都唔得垃圾到爆，等香港岀得嚟我等多陣上S4好過

4 都有

On9 仔有樣睇

買左兩隻同老婆做左排，感覺都幾好
第一次用aw

Apple care 得兩年 當你臨完換電 咪頂多多兩年
仲有電子野點都會追新
唔好on9

買隻錶黎扑野

買過 呢隻鍍電黑色睇落會紫紫地咁 我個人覺得唔係幾靚 用左一次就無用
我都想買隻睇落真係黑色既 但搵極都搵唔到

終於搵到呢個 一年前想買呢款好耐 個時岩岩買s2 買case買錯左s1款 呢款無出過s2款 岩岩睇下突然間搵番 即刻買

S3上左4.2之後核電左好多
琴日戴左12個鐘都係用左唔夠30%電
3-4日一叉不是夢

認真？ 好怕升完變倒水電

真唔真架

真...琴日8-9點差完電...開飛航...到而家用左5%電
以前4.1待機咁耐已經係得8x

今朝升4.2
8點到而家都有100％

利申：s2，今朝冇跑步

黑色真係好難有岩錶帶

得黑色錶帶襯

準備買而隻 不過有啲貴

s3 用左9粒中 用左10% 4.2 算唔算唔掂

好7 下喎 買ac+ 0.00mm 殼好過啦

想問宜家重有S2 SS 42mm 賣

S2 一直都係返到屋企剩85%

買我個隻仲好啦

iOS11.1.2 可唔可以升 OS4.2?

可以，琴日升左

apple store可唔可以iphone trade in出apple watch?

而家買唔買得過
定係等LTE版

唔急用但想買

心思思就買啦

唔急咪等吓先囉

換左新手機，隻錶配對唔番
係咪要係隻錶重置所有資料先？

有冇邊隻尿可以叉埋watch推薦???

有冇巴打知邊到有S2買？
S3真係冇乜特別

又有問題，有冇得關左呢個野，成日聽聽下歌無啦啦又大聲又細聲，原來因為呢個畫面自己出左黎，我隻手唔小心轉到較左大細聲

係 手機會有錶既備份

同埋要加密備份先留到health嗰啲嘢

原來係咁 唔怪之得之前啲野無曬
不過唔緊要啦 唔係套太重要

反轉隻錶黎帶得唔得

感謝解答

想問下s3 太空灰有冇甩漆情況出現？

岩岩先發現之前d圈圈無曬

apple watch語音detect唔到廣東話
明明iphone siri一直都係用緊廣東話

正確d黎講係 whatsapp覆人既時候 語音detect唔到廣東話 一直都係出普通話

Force touch 轉語言

今日終於dhl送返隻錶返黎
其實點check佢係咪翻新定全新

幾耐左右
我隻s2連藍牙播入面歌會白蘋果

上星期三晚去整
今日收返

升左watch OS 4.0之後係差左
電話播片，隻錶就會彈個播放出嚟，要你手動關

我本身有用秒速記帳，如果手動關其他apps，再用秒速記帳個畫面會freeze左，要按home掣再入返app先得

有得熄 睇下post啲相搵下

有咩記帳app好用？

已經轉咗中文

S2都冇甩過

唔該巴打

有無巴打有興趣
全新Apple Watch Series 3 GPS 42mm 銀色鋁金屬錶殼配霧灰色運動錶帶
朋友送，本身已經用緊隻，行貨全新未開
有意tg:

係真唔係吖
今日凶宅特價喎
你賣2288我會信嘅

岩岩入手 開心使用中

想問邊到可以買得平d？有邊間有信用卡優惠

4.2.2 DP 核電

你計恆生咭回贈？

未計回贈

幾錢？今日仲有冇優惠？

尋日限時 deal 已經冇
反而 suning 2688

42mm?

等聖誕買

買左但未得閑試

係42 mm
38 2488

S3 resellers 唔好賣咩

等唔到S3 Nike lte, 唯有買條正版新錶帶比S2

38 定42?

42 MM, $388

淘寶都出左, $5十幾蚊

會中伏，有巴打瀬嘢

有冇Nomad 錶帶團？

我買左條$6x 好正喎

Link pls

想買apple watch
想問下 有冇邊度抵買過apple store

同步歌曲好慢啊

放一晚就得

隻錶2代 有少少花, 有買APPLE CARE + 拎去換螢幕係即日換? 定點?

另外係成隻錶換翻新 定俾到只換螢幕我? THANKS

七折可以抵消運費時唔買

而家要等聖誕會唔會再出

唔係又要等到下年 Black Friday 了

肥花大把

冇可能即日
因為新加坡

想問下隻錶detect唔到我個藍牙耳機可以點做？

試過開飛行模式 取消電話同耳機個connection都係唔得

我隻S2都搵唔到隻Jabra

有隻
全新未拆42mm 太空灰 S3 sport version
公司抽獎禮物
有意tg:treegun1999

係完全pair 唔到定點？
我果隻要閂左隻錶再開番先得

之後用有時都要再開先駁到

搵都搵唔到

用有W1耳機完美連接

買左2個月就甩色

我都係

你話我？ 嗰條唔係呢款，個頭無條膠

真係好垃圾 ，入歌慢到死，但又要watch os4.x 整廢左控iphone player 個功能

點聽歌？有無apps?

有無巴打試過係百佳用 watch 個apple pay 比錢？效果如何

Macdonald 用 applw watch 俾錢成日fail, 做iPhone 又冇事

百佳d機都幾快

大家知唔知聖誕會唔會減價﹖
想買隻俾屋企人

無得裝app
ok google又廢咗一大半

等啲人放抽獎禮物

想問下有咩方法可以整到電子顯示秒數？

得一款watch face 有

有冇人知呢隻係第幾代？

S1

hktv又搵笨

乜撚野s1
鋼wo

第一代 即s0

用緊android wear搭iphone，d support真係好撚屎同雞肋
除左要黎睇時間同睇心跳基本上無其他用途
btw 想入坑，借問聲而家點入s3抵？
有巴絲話等信用卡優惠再做分期抵d
之前睇過bf有優惠但s3無份

等nike特價或者s4

Apple 除左員工DISCOUNT，未試過直接減價

最多都係BACK TO SCHOOL 送下野咁

nike之前有減

42mm s1都唔洗呢個價

S1有SS

應該冇

豐澤用恆生卡都ok呀 平200左右
btw想問下os4.2係咪無得再轉iPhone播緊既歌？

無
嗰陣得S2有

女仔入手左 silver 42mm

由s0換左s3，之前冇為意，想問下錶底係咪好易花 已經好小心啪落個差電到都有d hair line花痕⋯

膠底無計

好sad

今日去買埋Apple care + ，之前隻s0都有買，如果想換過隻係咪要整爛佢

過咗期未

未呀

除左nomad外大家仲有咩皮錶帶推介？

要update

是但

肉眼睇得出，design 唔同，陶瓷有銀圈

心跳計嗰度?
一路都唔為意

借網上圖

屌佢老母， 香港幾時會出陶瓷，膠底用幾日已花撚晒。

有冇care?

我做陶瓷死硬派今日終於有人證明

有買

入咗5日嘅42mm, 穩定，易用，電好襟，多support, 冇買錯。

你懂的

事實證明宣佈出s3嗰陣我狗衝特價s2係正確嘅

戴咗一個月完全冇花
其實你地點整花個底

但理論上膠底應該唔會快花到咁
除非你隻手好似砂紙咁粗

我都唔知幾時花左

面仲正常冇花

充電嗰時整花

唔會話好花，有d hair line花痕，充電個陣其實轉一轉就好易有

其實個底花有咩問題

終於買埋s3
加入大家庭開心使用中

iphone6 配S3 會唔會好慢，好想今年聖誕買隻錶

用左個零禮拜返工撞到花哂

Ac+ is a must
Btw我今日抹隻錶先發覺，crown同錶身之間個嚹位都俾我撞到見銀色 towchwood 預感隻錶第時有事應該係會係因為入水

我都好鍾意

買左ac+, 話要爛到底到爛埋先可以換新

呢個post都講過好多次
地心吸力是你的好朋友

要ios11先pair到隻s3
其實隻錶個速度應該唔會受到電話速度影響
不過如果你已經用緊ios11就唔使擔心啦

你係佢面前掉爛佢就得
之前天才咁同我講

3月隻s0到期試下先

攞display iPhone 一野揼落去

今日新買
差左好耐電都未開到機
想問下巴打們係咪第一次差要等好耐
聽日送比女朋友

你係佢面前掉爛佢就得
之前天才咁同我講

笑左

開機做咩？
你送比佢個時先開機連佢手機啦
如果你配對左你自己個部到時又要搞一輪重新整過

用緊iPhone 6，無更新iOS 11 ，想買隻s3
如果升左iOS 11，部iPhone 6係咪會變到好慢 有無用家講下個情況

無可能摸唔岀同睇唔岀膠底同陶瓷底 個質感差咁遠

因為無陶瓷底先唔衝s3 如果唔係一早放s2上s3再等lte
接受唔到陶瓷變膠底 平咗都係咁話

其實係咪分別在於易唔易花 因為差電肯定花

應該係啦. 只係唔知花左對功能上有冇影響姐
BTW, 膠底怕叉電叉花果啲, 可以剪張眼鏡布再搵雙面膠紙貼上個Charger 到, 咁錶底應該唔會花.

已經花左 所以順其自然算，我隻s0花到中間白左，但功能冇問題，係電量快用完d

精靈話冇，因為用光學感應
S3第一日出我都掙扎過買s2定s3所以去問

精靈只可信一成

點解仲有人信精靈講既野

我有隻全新s3 38mm 金色錶with粉紅色帶
有無人有興趣 公司抽獎禮物
我想放左佢入隻黑色
pm留tg

但呢個真係冇錯

呢到多唔多人用NIKE版

me

有無人可以講下 咁想換即係迫人換機？

me s2

窮人

嗰一成就係喺佢面前掉鳩爛隻AW

有人話lag有人話可以接受
我覺得都係睇個人接受程度嘅啫
所以我都係換咗x先出s3, 完全唔想將6仔升11

睇舊電

我仲研究緊點用

好易玩㗎，基本上成功連到iPhone已搞掂，再set埋apple pay 就perfect.

想問吓imsg digital touch send心跳出去點先send到自己個心跳?
我跑完步隻錶明明度到150bpm,
但send出去變到得番80咁

Me唔知jm9會買nike

又幾靚仔

呢幾日電量暴跌

S2仲係100%電

淨買apple watch無phone,可唔可以check心跳?
有問題時,佢都識alarm?

你無手機隻錶都setting唔到 點用

淨Watch無Phone連Pair都唔得用都用唔到
Pair完唔戴電話另計，照Check到心跳，至於有問題會唔會Alarm你就唔知，未比佢Alarm過

nrc更新完後
計到距離plot唔到圖
係咩玩法

而家買apple watch 3買唔買得過？

需要就買

我驚等多1,2個月會出4

驚就等埋s4先買

應該唔會, 早買早享受

下年9月應該會有s4

依家啲電子產品週期邊有咁短
手機都一年先出一代啦

#metoo

Enjoy卡

要鋪頭定online shop都有-200？

巴打。有無link ?

想問大家

如果戴左錶
收wtsapp 得個錶會震
點先可以兩邊都震返

Apple官網

其實多唔多問題易唔易壞?
諗緊出返隻但唔係咁想買ac

你要玩命我地阻止唔到你

想問apple watch 個kkbox app 係咪可以入歌落watch 度
之後唔帶iphone 出街聽歌？

有冇皮錶帶推介？官方果條有啲貴

要手機震黎做咩

Nomad, monowear, bullstrap, uniq kronoz
已買其中兩隻牌子，講Quality, nomad

香港自己訂造Cordovan皮錶帶

而家慣咗手震先知有notification
一唔戴就miss call/whatsapp

Nomad, uniq kronoz邊隻好d

一定係nomad, 不過貴好多，普通款接近500, 高質款700多啲。

有無人s2既ios升左4.0之後變慢左？
nike run以前一開就係，而家要慢慢load

resume/pause workout都慢左

係 apple唔係錶都降速掛？
早知唔手多更新出事了

拉落睇通知好慢

點解香港咁大market但都唔齊款

LTE又冇，ceramic 又冇

雞肋，限5首歌

我諗係一次可以最多揀同步5首歌過落去

應該可以慢慢5首5首咁過d 歌落去

有無巴打有用kkbox

google 過真係得5首
好垃圾

我S1升咗都慢到仆街

放 aw series 3 nike 銀包 42mm

有興趣 tg

thx

放 apple watch S3 42mm silver aluminium
全新無開過 有單 有一年保養
有意請 telegram
謝謝

收42mm 第3代 黑色 全新 未拆盒 tg : kkwongh

所以轉左會用垃圾apple music

Apple Music 不了
貴得黎又廢
唯有遲d 再入手aw

點解唔去apple買

睇下有冇巴絲 聖誕抽到 平D入返隻

幾錢？

點解更新完無左個播放中功能既

有無人用過miles 換apple watch

想問下係用齋miles 定係miles 加現金換？
被佢搞亂左

點會冇

應該係淨里數就得

去返iphone個watch app嗰度，dock加返Now playing入去應該ok

aw開用唔到hong kong movie個app
開完得黑屏
巴打有冇其他app推介

抵

其實洗唔洗痴mon貼

屌冇撞過撞跌過，開關制甩色 黑色係咪真係易甩色d

淨係睇通知LO
唔好預佢RUN 到咩APP, 慢到HIHI

緊係收唔到

唔駛

有冇巴打可以教下點樣可以用Apple care plus順利換到機 係咪唔同分店都有關

太食電 不會買

一路戴開唔好取，就唔需要密碼。每取一次錶就要㩒一次密碼，安全措施嚟。

除低再戴就要再打密碼 打咗長戴就唔駛再打

究竟有無必要買返個apple care?

買啦

同問 要咩情況佢先會換個隻比你
定係要自己補錢

要補錢，佢包2次人為損壞，我願意俾幾百蚊換，但依家d天才好鬼嚴，買左care plus都只係叫我換電